自己一個喺街食飯係最頹既事

廿幾年 今晚第一次自己喺街食飯
望住大家啲情侶 朋友
自己真係好無臉好頹

自己食有咩問題

唔好咁啦 樓主想講佢咁耐以來都有人陪啊
快d讚下佢

習慣一個人坐係公園食燒味飯路過

思想仲咁細個

你死撚左佢啦
自己一個食飯都要叫春
冇撚腦

廿幾歲先第一次

始終中意一班人熱熱鬧鬧

平時無人同我食會唔食or返屋企食

未一個人食個飯根本係條垃圾可憐蟲

全日係出面 你係咪會全日唔食飯

放心喎 你仲有幾十年都要自己一個食

啱啱食完 其實感覺幾好

屌你老母死肥仔